寶琳漁之部屋個店主藍底！！！

如題

麻煩手足report 藍黃地圖

証據呢

証據?

FC?

勿相認

講多啲黎聽下

高層係淺藍，平時翻工已經比個店長剝削，不過細果班係黃色的，你地只需要罷食就可以了，未至於需要裝修，不過都希望你地唔好入黎食，衛生環境認真一般

［member]

[quote][quote][quote][quote]

即係漁屋？

Push

漁之部屋個場以前正正常常，後來變咗茶餐廳咁嘅格局
以前對面漁之味係咪同一個老闆？
而家多數食徳美

成日食放題

肥婆係店長？

手足有無興趣講兩句